咩事後退

走定點？